點解熱浪難食咗咁多

四洲我屌你老母

系

[行動po]香港人日程表更新

因為四洲係垃圾藍店

真係好撚難食

邊食邊屌，樓主你係得既

唔食點知佢難食？用念力去feel塊薯片好唔好食？

MIC

問左巨浪未

買完先知

因為四洲比狗食

真男人食Lays

有冇人都係
細個好鍾意食
去到某個年紀突然冇再食過熱浪
（唔係因為難食）
而係唔記得左世上有呢樣野

又平又大包

真男人食759呀

四洲安份做番紫菜啦
熱浪一定係卡樂b

無

浸味好似淡左好多

熱浪係最好食既薯片喎

垃圾

係囉，屌

係咩？真係唔覺。卡樂B就真係啦！

有咩推薦?

熱浪四洲架咩？